[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4248)

開定都得

樓主有先見之明

樓主要咩

樓主幾時死

有2個po

彩櫻垃圾

樓主好靚女

係咪有TG群入？想入。

推呢個

真

刀仔鋸大樹

重寫緊個bot 又失靈

完成tg 哂

白禮 串 米禾 盤

上場屈仔咁樣屌打ATV
已經怕左佢

車路士出番個有睇頭既陣都回飛

車剩係識打BIG 6

有冇水

唔該曬

mama 角大求指示

GOALLLLLLLLLLLLL

轟大船 skip

你確定

10 準備

呢一場馬會開盤好鬼，正常開平半低水，但係開咗個半一超高水，加上我覺得呢場般尼半球讓少左

英超葉劉 幫人起機

頭場英超無人出水

Goalllllll

白

Cannot

白禮20000％

自己睇踐績....主場打輸修咸頓，般尼茅夫

廣東-9 gel
遼寧q1 jump

po一條link都勁多人入grp

因為車仔個陣，買左車仔

nr陪觀者不需理解

般尼

車

你地要曬白禮頓岩啦

輸

唔確認 即係反手

冇彪析點買呀

SEND啦

thanks

輸啦

屌你個老母 車又比個燈閪要左

Gun角神

車仔角大又撚狗

冇人敢買atv?

乜野係反手

22222

好快0:1 ,放心

車路士都幾on 9，作客有21分，主場得14分

車半和all in

未有住

阿士東維拉22222222???

atv咁快

3了

CLS
3分鐘3C
無限角大..

般尼 米禾嗌下先

你唔係買白禮下盤咩彪

3333333

3min3c
90min?c?

atv咁能快刷角

老4 atv角大?

車客場學人讓半一 憑咩 主0:0 都gel 全格了

Atv反底

澳職黎？

所以gel

白禮頓下盤力頂揮手區

車狗入未 般尼入未

10.5細穩了

比人中出黎

冇... 諗住等一等
等唔到cls .......

你買般尼？

車半-0.25

我老4又消失左

救護車jumped

老4 唔早出既

一入 10.5就角

13.5s?

atv一開又有角 上次買11.5就9到完 今次買隔黎大就開你 想逼死我？

唉 車狗同路 我可以點?

呢d盤成日都11c完

收錢

買你老母咩昆狗

贏

111111

米禾？

車狗唔入比人入la

收到wind atv反底

車仔 gel

車路士111111111

收到收到 我係咁點 識贏錢未呀2020年啦

救護車咪刷啦屌

咩位入？

Yes
但今日攰，唔想打咁多字

白禁屌

睇下有無10.5 但車我又想買角大

輕鬆啦
洗乜力頂

車禁屌

又唔戒賭

車同路

祝你死完爸爸死媽媽

0:0 ft

我好憎艾斯霹靂古達

訓身all in

車路士2222222

God bless u

車路士!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係人如其名
屌你句句都咁撚無內容 點接你呀

Chelsea 1-0

0-1

車路士goalllllllllllllllllllllll

轟

我轟

車！

半大-1！

轟易到

goal 車仔

有冇人可以入5k畀我買吓波
贏咗畀返double你

Offside

@全黑 -1

車派錢

diu

又炸

炸

0：1

死完男家死女家[

無越啦

0:1av

atv goalllll

阿士東維拉goallllllllllll
半大-1 快!!!!!!!

Atv 1-0

ATV!!!!

atv

吹乜鳩

木耳包哂

亞視goal

似乎有啲機會

無越啦，門口坐左個

gel

般尼我屌你老母

車有冇越

GOALLLLLLLLLLLLLLL
ATV

屌你老母

越

No

成班友無睇波係度9up

呢排咁易角就goal

車半場win 串左 atv 半大 頂撚住呀!!!!!!!!!!!!!!

半大-1！

維拉易到

gchi

又贏

快d補atv啦，仲有1.85

車 red

咪係 都唔知炸乜柒

般尼我屌你老母咩 學人讓波

亞視都識入波

atv 13.5b似乎可追

好撚煩

俾啲信念好唔好 !!!!!!

bill gor
god bless u

車作客真係勁咁多

車仔作客特佳，cls

Atv goal!

祝你快d 追到數

韋利安 goal ok?

var?

角球神新List

12月26
查內爾 9.5s 😭8.5s 😭 (私注) 12.5s♥️(私注)

12月27
唔記得

12月28
西部 9.5 😭 10.5 😭
Jets 11.5s 😭 10.5 ♥️ 9.5s 😭 8.5s 😭
白禮頓 11.5s ♥️12.5s ♥️13.5s♥️ (留意返10.5大係私注，但係gp出10.5s有c改返11.5s)
水晶 10.5s 😭
紐卡素 12.5s 😭 13.5s ♥️
atv 13.5s ♥️
李城 8.5s (無買到, 但有出👍🏻)

12月29
悉尼 10.5s 😭
悉尼 12.5s 13.5s 巨注 😭😭
些路迪 9.5 ♥️
阿仙奴 8.5 😭
哈特斯 9.5s 😭 10.5s ♥️
利物浦 8.5s 9.5s 😭😭
MC 15.5s x 2♥️ ♥️15.5 😭 13.5s ♥️ 12.5s 😭 11.5s 😭

12月31
光輝盤 ❤️12.5s ❤️12.5s ❤️11.5s ❤️11.5s ❤️10.5s😭10.5s😭

1月1
696 盤 😭
696 9.5s ♥️ 8.5s ♥️ 7.5s ♥️ 6.5s ♥️ 5.5s ♥️ 4.5s 😭
wsw 9.5 ♥️10.5 ♥️11.5 ♥️12.5s 😭
車仔 9.5
atv 12.5 可入大 14.5s (1.7 now)

支持

ok

越鞋釘

個個話車炸點知原來av炸

仲有半格

但本身白都廢啦

Av炸

atv炸wt呀
半大244444444444444444444444444

痴線

虛火嚟嘅啫
好戲在後頭

今日賭馬hi 左野 , 無左13k 又要靠波

白禮神救角

diu 車仔0:1 ft 1 500

嘩

半大9 又一車車

Var又贏

Yes!

Av又腳毛offside 好撚on9

弱智英超VAR
無撚晒平排

空氣越位

都話要完埋var先好興奮

有

以後著紙鞋踢啦要

屌，越位越咗1個pixel

在

VAR

不了

車好勁半一上盤派錢

我

老4梳可以唔使跳 爬番上天台先

角神又黎 9.5 大 + 10.5s

代長井lm

MAMA 爐可否加我

車？

笑死 又越1mm

輸撚死你 開3:0

佢又痴撚左

表演夾角

神10中Q晒

炸完對家入 thanks

呢球好痴線

屌你老味英超啲VAR真係九唔撚答八

屌你老味狗會開高人成格

Lm

10.5s 得1.71
9.5 得 1.9

搏神10？

車仔10.5大快

咁撚樣var
英超唔撚玩半大了.............

憤怒注車力10.5b

有冇圖睇下

熱又係
呢場又係

狗

車仔 gelll

買左般尼-1
睇黎有運了

真係好撚on9

你見到atv有 9.5買咩
當然係車la

屌你老尾d 角細得番1.67 買曬都柒7

無用now app唔比cap圖

車狗條右路放返James 勁幾多。。。

@天同

想輸水 吹咩

英超d var好搞笑

Mama今場買左咩

我出左10c ft 想取消了

兩隊都唔刷點big 阿 省番注啦

又話唔jer

11cccc

車定atv？

[/quote]
天同手足提供[/quote]

Ky冇jer

又越腳毛

atv角降快左

2020仲賭輸啦你班垃圾

無jer

屌你

車

Atv買左13.5s

屌呢個真係

車仔又控角賭閪了

岩岩Melbourne番Brisbane
Melbourne 垃圾地方

主刷到

我估10c ft
賽前出左係channel la

因為無我係度

Diu 圍拉今日咁撚勁

怒屌角細 自己信心

英超VAR 真係....

出面開1.83 9.5b 馬會仲開緊2.1 10.5b 以為唔洗輸 我真係同你死過

同大佬BILL一樣笑話嚟

咁多苦主

邊場角大穩？

屌你老味 聽朝又要洗碗

頂多一分鍾就係一分鍾 我睇呢場7.5s

腳毛越位 var

尊重下

開波廿分鐘唔夠
就表演完美夾角 你做唔做到先

有無我份

1-1c

9.5s 角細 要有信念

你又玩

證球 : 今場atv玩撚猿

7.5s角細 無得傾

我彪都學識撚狗

都岩

你仲未加我呀MAMA

轟 試下瘋狂刷

擺明角細

但係brisbane有咩玩

我呢 tg 加我未

真心唔明點解般尼讓半一

角細！ 頂撚住

兩隊廢物

般 ng ok?

米禾

同Melbourne差唔多

般尼比人屌打

啊士炸完再入

般泥入未

9.5s 一齊頂撚住

atv 4連c之後又撚狗

車仔想gel

好慢踢得

都係Av入

車9.5 10.5又輸

Atv

Atv無敵gel了

yup

0:1

Var

老4中？

白禮頓改咗陣式 攻都攻唔入 用翻之前個個啦

無炸了屌你老母

唉 冇炸的話 半大了 唉

atv real goal

唉 屌你老母
上場又撚
今場又撚
ATV

屌你 上場atv買就咁撚廢

英冠入未

想4 88

高水8.5s

追atv ng

車33333333333333

Atv刷角機又停

Atv半大 快

咪又係比AV入，夠姜吹撚埋佢

車9.5跳得?

謂個笑話 般尼讓半一

ATV點解今場又咁撚勁? ON9?

般尼高水又伏人

atv今場上晒力

搬泥咁嘅垃圾讓半一

3c 未撚驚過 喎 sor

搬尼無政府狀態

輸味輸 唔使驚

累積「優越」積分 將「優越」繼續提昇

立即登記 即時開始累積「優越」積分，盡享以下精彩禮遇:
憑「我的帳戶」內的二維碼，全季免費進入馬場公眾席
積分達2,000分，享HKJC TV 足球直播頻道
積分達4,000分，於登記季度獲指定禮品

有冇人知有咩禮品？

白泥同搬泥

快到

atv預備爆c

敏b要咗咩

你有被害妄想症？

停左好耐

唉比c啦

半一詩
字一敏

遲來補上

無買鷹超

atv 555

Atv555555

周柏豪成個碧咸咁屌

atv 55555

車仔 冰封角

讓你老母半一咩讓 我屌爆你老母般尼

grealish 個樣殘到咁

白禮入番車一粒就全格 車手足全部準備驗腦

廣東炒人40分 救命

2串一左？

半大未

點解唔早出水

下場

垃圾白禮頓

Jer到

車路土個勢好勁 買ng先

車入多白禮一粒就全格 白手足全部準備驗腦

般尼咩事讓人半一

車仔快手刷角

1:1先啦屌你老母搬泥

車收錢算

易撚到

上

車444444444444444444

車1-1 亞視2-0

角神車9.5b 10.5s

今日馬仔又輸

車555555555555555555555

兩場都角細

老4要般尼

車6666666666666666666666

車9.5s 準備跳船

般尼本身都係一個笑話 買般尼戈d無腦

66666

打撚錯 半細

連C呀又出嚟

車3連C

on9

車狗連角
角大搞掂

FT 10C一早計好晒啦
廿分鐘唔到就咁買
就知佢好有信心

連C

馬仔好撚易wo
主要輸最多果場係比陳sai擊殺左

3連角...

馬會角球都封埋

bogo之力

角球封埋

馬會封角

車角球截止

Bogo 有買咩

狗會做咩封晒角

馬會輸晒角封盤了

狗會停撚左盤

做乜撚野封左個角

屌你狗會 入緊角大呀仆街

狗會輸到唔敢開角

輸打贏要

屌佢老母有得咁撚樣嫁咩

3連角

chelses 5 more

車半大-1

般尼屌你老母

半大24

等佢開返你班友又冇得買足水角細

亞視半大

般尼半場cup啦屌

手持緊車9.5b 10.5s 阿士11.5s
By角球神

般尼半場都過唔到

乜野買法黎 atv有13.5s唔買 買11.5s

Atv成撚日半細

Atv ng

Atv14.5s gel

米禾半大派

富貴險中求

般尼種廢
未見過佢cup到

atv真反底

仲要咁夾角 當自己係神

ATV GOAL!

Bogo 出水未

Atv 2-0!!!

0:2

夾我又ok既 坐底唔輸先

軌11.5s?

Atv派錢...

老4 atv半大!

般尼降班啦

Av炸左粒都入番兩粒
車狗入完1粒龜縮

周柏豪勁撚到

Atv停夠角未

買咗般尼？

半大斷死車狗

Atv 狗屌

賽前買左條 睇定d

你老4般尼

般尼我再屌多次老母

....自私食

新一年唔想jer佢了 放佢一條生路

般尼4:2未

有d貪心 車狗半場比多2c

點解3連c

無了

英超點捉路..上場買ATV就打多一個比人3比0
今場買ATV對家半場就勝2比0

準備好借錢跟bogo了

車仔半6全8

米禾爾入波未

車狗 屌你老母 我個半大2串一

Atv d角好難捉摸

睇上場有用架咩？

車 般停哂角

金木又贏

Atv 13.5 s gel得？

垃圾車肯入未

白禮頓上緊力 ng 主盤gel

三連角仲想點...

周柏豪真係勁...留係ATV浪費哂

我渣ma

atv贏緊先爆得多角

我都想佢快啲入

冰到完場

atv 班中堅 熱血防守

起碼開個半主先

你唔怕燈？

作客唔刷 好似係by mama

永久blacklist ATV 血債血償

上場勁撚廢。。

晏！

呢隊野真係好撚ON9

你留law

車 刷未？

轉頭返黎就入波, 又係呢條友

英超真係最西聯賽 澳假好賭過佢

老母！

亞視真係濕鳩隊 上場買佢就對家紅咗都贏佢3粒 斷我4串1

搬泥2.5b 米禾goal ok?

場英冠內定細波？

收到風話00

小妹唔怕

屌 atv半細咁撚針

你係入面ga

車冇11c jump la

得一場英冠 明顯玩野

3串1斷佢

低水半細開出

5串1斷佢

我屌你米禾爾 仲未入?

我都唔怕！
[/member]

上場後段完全唔攻留力

白禮踢成點? NG有無機

我呢

去旅行去到你咁得閒？

車好廢 白禮上緊力 Ng 有望

屌 收錢算。。。。

阿巴謙獨食到

9.5s 準備練心

唔通入左平行時空, 等我搵下先

米禾爾唔入比人入啦

米禾爾3:0 ok?

般尼神奇更衣室 cup

我6串22斷佢

車half win gel

我2.5/3b

半場入球先ok?

半大

般泥上盤 jumped

上場atv垃圾到，點解今場咁勁

半客CASHED

Atv好波 炸啦仲唔炸
Var屌你老母

做乜咁耐唔上水

.......... 宜家1.5 高水 我求米禾入1粒咋 買左上盤

去完啦 妹

On9搬泥
戒賭了

點解唔信有反底

gchi quick

對左BOGO之力,想4

去咗玩

你又有channel？

輸！

收到wind
Melbourne 41度

可能我4

叫小妹唔add la，你唔誠實

講左開味記錄下

係 熱撚到我袋底出汗

夠角球神 燈？

Mama!

般泥cup ok?

般尼 同我立即追和呀屌你老母

仆街米禾爾

I mean你係小妹
所以唔怕你燈

仆街啦 秒入又半細

戒了

Atv半5全14

車半6 全9 講完

反彈

講個笑話 般尼半一

Bogo要咩

艾巴咸唔獨食應該3比0左

每日一戒 仲未輸晒？

上盤針到

好撚悶了

求MAMA

打到55波

對榜尾都讓咁少高水

半5全8入左唔洗攻

仆街米禾想點

都唔撚識射

add唔到你，你自己去setting搞

又話咩大波
仲係00 想4了

得 黎多次

角都00

邊個話大波 隊垃圾米禾讓半一係咩事

where

我盧 goal

米禾屌你老母

米禾0-1

炒 g

屌 米禾...

12.6角大己死

虛頓goalll

link 呢

米禾2 jumped

我屌 痴閪線 3x4 針

3串1 正係得關英冠中

車仔NG
96% win

盧頓goallllllll
大波-2

米禾cup得唔得 屌絲

你條燈仔

0:1 2.5b仲2.3
等死

盧頓2.5/3b 快!

輸撚埋
ifc見

9號唔獨食就有機

自從佢出返真飛咪尊重返佢，所以無理佢燈唔燈la
不過我好少9.5 + 10.5s 咁買姐

想死 屌你米禾

我盧+1.5/+2 中

角細就係頂撚得住sor

有親你買既都瀨野

米禾假波

唉

仲有排頂

8點3場波 全away fg

10.5b 24

bogo成日話你燈，又要carry多個

屌你米禾 唉

屌 米禾半場入返粒先啦 買重左上盤

求Kymama爐

你可以上半場刷6粒 都可以下半場1粒都無 唔好咁老定

2nd 幾好

好想11c ft

same 呢場睇好上盤 哇屌你 點知踢撚到屎咁

米禾爾死唔少人喎
米禾爾叻仔 打假

我同路人黎

你指車？

米禾爾贏唔到既話快撚啲輸多幾球

求

冰實

可唔可以2-1啊屌

mama加埋我得唔得

阿妓+獌 = 角細？

聖母買咩中咩 勁到

11可以嗎

阿士東維拉6666666

bogo同我搭同一條船

鐵達尼了

車上盤
搬泥2.5b
米禾上盤
3x4

針

ATV都連角
CLS

10.5b?

連c

盧頓半1全3準備

ATV
三連
CLS

般尼 777777777777

般尼 8888888888888

8

一陣allin熱狗算

。。。。

3連 我屌咩

針

8c 維拉

般尼幾碼唔入

叫人點買

又3連 好彩買唔到

般尼門前3碼唔入

9了

atv999

我屌你咩 調角調少隻

一定有人唔入半場又要等高水

又４連Ｃ

dllm 西車死唔撚刷 又刷隔黎 撚有咁多連c咩

你角球神卧底！

唔通atv真係有13.5b

般尼CUP乜都得呀我

我唔識佢嫁!

bogo之力，驚東咩

英冠主盤針

有撚用咩..買左-1唔通4:2咩

車點睇

唉我屌

仆街等到 10.5b 夠水就即刻狂刷
但買唔到
on9般尼

有無ching買左米禾爾

又連c咩事

角球神 11.5s -2

here 針左了

米禾爾假撚到

車 快啦

仲要４連果下先勁

今日啲連c好癲
澳假 atv四連 車三連

屌原來同你同路

白禮入未

米禾2大船？
我仲以為大波先係

mama我唔認自己係小妹
認返係小弟了 加埋me好冇

一齊針 屌老母次次買英冠都jump

channel寫晒你係入面ga

屌你般尼又踢假

13.5 s 2.1

轉頭先

atv 11.5 復活

mama想加入你爐

車足水10.5B bogo之力

般尼 try try 3ng 算
下半場上力

MAMA
你唔記得左我有份幫手JER

車又角細 米禾又輸 玩撚完

個個都見盧頓連輸 買晒主

有位未

車狗邊個教都係贏一球就收手

車 1:0 ft pls

一齊jump

屌你老母車狗贏完一甩就hea踢

般尼ng gogogo

Skip jor

中撚晒伏

盧頓 13/15場 2.5b

隊賤種係咁撚樣 仲話英超強隊

般尼14.5真係有，唔敢買

9c 10.5 大cashed

般尼10.5b中？

我屌 走寶了1

重心注 阿妓角細
因為阿妓唔能刷角
獌又唔能刷角
結論:角細

Gel

搬泥 白禮上啊

我了

車ng ok?

cashed

求你米禾cup 車仔入多粒 搬泥2.5b

轟咁都冇角

半個月前仲場場追妓角大

車開個全格黎得唔撚得呀..

on9 Willian

龍格保開始角細

般泥快

般泥啦

@拿蛇

車仔D人個個都獨獨地

半上上盤贏就得半格 輸就全輸

搬泥讓半一 一球都冇

般泥會追和?

求加

獨覺瘦

2020又要見到你屌波屌反cup好痛苦

atv紅先算

風花

達蛇唔刷角
懷念愛蛇三格角

唔會

呢隊垃圾車真係好撚煩

好

咁你中未呀 借錢狗

咁2.5b ok?

冰封角球

車仔入多2粒

chelsea 我屌你 冰左10mins 拿拿聲比隻黎叫先 我真係11就夠 都唔貪你13.5

同路渦師兄

今場買得細 遮遮銀碼算

車仔補定和先，閪下閪下咁

加上性感後防 自己唔刷 人地都刷

屌老母Pulisic Mason Mount毒撚到

真。肓人足球

而家D英超真係比狗賭
澳假仲好賭過英超

般尼CUP派3個100

Atv 車 快入啦

lm

車9.5 10.5 11.5大全輸 屌

呢條友出幾多
我出多500

696 追和未

你買就10

LM

沖完涼出黎 我要見到有c

這

般尼快入返粒先ok?

大你1皮

我不如自己買十蚊

垃圾車閪吓閪吓咁

買左車8.5細想4

atv角大走左寶 竟然有10.5

同路 but +0.5

又連c

補一補和穩陣

車一定俾人追和

車狗角大真係撚狗

11c

原來係呢個唔怪得之前搵極都搵唔到

垃圾車 停c停撚到

atv班中堅 係咪都踢出底線

Gel 定頭啦

屌搬泥又入唔到波 刷乜撚野角

車開左波？乜柒都冇

Atv 場波d 角刷親都連兩三角

搬泥 幾球門前miss 補小小cup 睇下場

車 小危

白禮頓 Ng 加上盤gel

半場仲要足水

bogo之力唔能係第一炮就針呀

搬泥㩒屌都入唔到? 垃圾

車仔唔撚攻了

Mason monet 屌你條撚樣真係好撚廢， 死撞爛撞死都唔傳

屌

係咪有channel 細佬想入

車no goal

車呢隊波真賤種

佢老母爛臭閪， 唔知點解有人吹奏佢一啲足球智慧都冇

同你咪差唔多

又單刀 龍都唔中

獨食到

懷疑角球神入左谷

米禾2 0c

一叫完入角 就即刻郁都唔郁

白禮頓快啲降班啦 死球最勁就走去控球

我屌你 atv比多球得唔得

爭啲唔記得角球神atv11.5s

車有c未

15射0中 dllm 搬尼

佢 唔會輸啦 又9.5 又10.5s

我又扭得一定傳囉

其實美隊同艾巴咸都好獨食

77777777777777777777

廢到

車7777777777777777

搬泥冇一腳中龍 點做到

佛屍間

車下半終於有角

熱 我 屈有冇同路

果然bogo之力係唔會咁易輸

9.5 -3 快D連一連佢

冰呀

上呀

你個名
可唔可以比啲大麻我
見到般尼就嘔血

atv 11c好有阻力

買埋9.5b 上

爆角神未

最大阻力 = 角球神

應該爆到既

車奇噴11c可能嗎

車d人真係好獨食

ATV 2.5b 針

有無人覺得車仔可以12.5B到?

Atv都幫手刷啦

換左韋利安未

車仔對中堅幾屈

我落左order
打死都唔好傳

定D黎

般尼中龍未

atv 入多球未牙 垃撚圾

Hudson odoi 上場， 準備456

atv有人重傷 有排補

好彩越位

8888888

靜到

16射0中 中3球咪3:2囉ON9

般尼成隊李星？

車路士啲撚樣快啲傳

atv咩事 出擔架

屌你搬泥2.5b都冇?

I

16射0中

典搞呀白禮頓攻唔入

會攻入 車好廢 gel定先都得

刷下角先入啦

般尼仲猜

肯刷未

10.5B @3.25 上樓黃金機會

入未屌

米禾cup 是夢嗎

角球神係咪買左車10.5B?
一個角都無既?

猜緊波 唔得閒入

a字頭tg

白禮 atv入波

9.5b 10.5s

係

我記得要add你，你留tg la

搬泥2.5b......

白禮atv 入波呀

姐係9/11完

但開11.5

柏豪爆得咁靚 條友一腳9ban埋去 jumped

12左啦

球証食角

唉 原來你又買左2.5b

咁11完啦
旨大歡喜

車半6全7

搬泥17射0中

車狗應該-6足球無啦啦0:2

笑死

快手啲輸多場降班啦 垃圾白禮頓

齊針

維拉比多球得唔得

車10角都好呀 輸到仆哂街

74分鐘啦 仲叫

屌你老母車路士唔撚入波

一齊

搬泥個場快比多球啦屌

atv 14.5 13.5s

2-1 ok?

英超比狗賭
又無角又無球

串左轟

又挑戰左馬會 對唔字

好彩無大注死唔去住

10日踢4場 唔好咁啦

[/member]求加

又停屍間

引人買角大

好似係

祈禱

搬泥學下獌狗 10分鐘3粒ok?

屌 2.5b 收皮？

atv 14.5s食滑了

車真係咁膽死猜到完場

般尼7號 角細之友

白禮追和未

白禮頓 NG

又比果個含家剷角神逼害

原來佢都係米禾爾盤又要射落海

Odoi好撚獨食

又無角 又無入波 下半場勁撚到

車仔阻力9c

半一上盤贏就半格 輸就全格

車狗個屎眼

垃圾車唔刷輸波啦dllm

蘇b呢 11點買咩 跟你

下 你要晒白禮 同般尼？ 11點快

頭先14.5s 1.83 㩒左2k，以為買到，點知賠率已變，得返1.5

車仔真係角細清泉

白禮頓死球勁就走去傳控
抵你就黎降班

冰咗半個鍾先多1C
角大黨又針

3場細波

係跌得勁快

14s 0.7 dog buy

1-2

終於一場大

搬泥Goallllllll

13.5s都係跌得好快

搬泥一中就入

要點樣先贏到jc屌你老母

Burnley -0.25!!!!!

由利記炒李城果場賭到今日 由+9k 到 +0.5k
真係唔識賭角球 同 永久black list ATV

痴線 要10分鐘爆4角先爆到我

米禾 求你cup.....

般尼有冇劇本

終於中龍 般尼

仲有$$$$$

atv頂撚住呀

佢大把啦 呃咁多錢

射20下19次唔中籠
一中就入波

推人

車ng算

個龍掛機太耐

個龍訓著左

Chelsea 3/3.5s點部署？

11點買咩好

唔計？

KEPA神撚到

米禾.....

食屎了半6全7

到龍門傷 又有排補

搬泥 cup

993

找卡數

傷9埋

白禮頓入波未

無事 嚇死

kepa 痴撚線

般尼快cup